[I/A] 遊戲王duel links (25) 木馬boy幾時跌白金包比我

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
吸血鬼d高攻r卡>究極龍>流星黑龍>暴君龍=天使>鳥獸=混沌士兵>吸血鬼包>獸包
水包可以抽下r卡食人魚 之後狗都唔屌
點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

今次topic唔錯

留名

topic好重要
求幼龍

35巴打
我都好想玩fun deck但個雷電哥哥識讀心係都唔出黎

除咗垃圾超能族全3

係時候玩黑龍

留名先

又課 痴線

fun deck？

哇巴打，UR多到呢…
我基本上得神鷹同納祭叫做齊卡

雷電姐姐唔洗要啦~
無得特召 而且係墓拎卡
有哥哥爸爸媽媽互召就得
可以加一隻木馬個UR龍
光暗除外特召 試下玩

同埋咁多怪係場 烏鴉換手制會唔會好D 可以黎換怪/堆墓

沈巴你冇優惠都課?

好彩我有一條UR龍

um...

點解看破寫防效果怪，但係又擋唔倒黃船既效果既？

沈巴唔睇價錢 係睇卡值唔值

看破唔防效果怪既效果架 反轉效果係破唔到
要係佢召果隻怪果陣破左佢
但佢埋伏張卡係唔計召喚
反轉效果可以用天罰/神之攝理破

多謝課長讓我們有遊戲玩

受教了，多謝指教

我要雞呀

牛鬼屈到呢
用場上牛鬼將卡組牛鬼放入墓
再特召手上不死龍

成班試DECK佬

紅眼現時真係好屈
做到而家top deck之一
反而而家神鷹算弱
唔配納祭嘅話
真係俾好多deck屌打

黑魔導張ur有冇齊3嘅價值

game入面好多台仔吹話青眼勁過紅眼
人地紅眼用紅玉係咁喪刷牌差根本勁好多

超魔導劍士?
目前會有用
但我覺得都係一張無咩未來嘅卡，喺佢屠龍之前可能已經比人炸死咗
防魔法遲啲可能會有黑炎龍LV8或者劍鬥獸希拉克略
又或者出反擊天使…
我覺得無前途
而且比佢好嘅卡更多

紅眼始終太低攻
降3星召完唔打你
你好快就無牌輸

冇玩過實卡唔知啲卡出成點
我就覺得一張起兩張止
如果係嘅我就reset 就係兩張融合+白卡ur未中

呢張卡重有一個問題係只可以融合召喚
應該有蘇生限制

不過呢啲只係我嘅睇法
都唔知K社會唔會出黑炎龍系列同劍鬥獸
所以有能力就齊三

兩張紅眼站場+beatdown=3000攻

紅眼玩掟一張牌加1500攻嗰張都好勁

用迷宮刷海馬係咪一定要3張次元?

有紅玉D牌差應該cover倒果幾百攻有突

我要幼龍呀

差1粒紅玉
用歸還頂住先

好多課長

好撚癲

ur差一都齊
都未有3張紅玉

我認為呢副係現時最勁既deck,紅玉+龍魂+牛頭堅屈

但要重課

成隻game最值得課就係呢副同最終版本神納
重課玩家真係不容錯過

戴返副頭盔先:我認為姐

課完個課金優惠就唔想課
好掛住之前個2ur guarantee 優惠

好似係60包送2ur2sr果個 ?

yes 但靜係出得過一次

12包定20包炸

唔係喎 應該唔會咁少
但記得好似328咁上下
有成60包？

Err

真心感謝你地課金
你地唔出糧俾官方我呢啲零課撚就無得玩

其實中意隻驚咪課金支持下
ps4買隻驚都4/5舊水啦 我睇得好開

我副冇不死族嘅紅眼都10幾連勝了
(雖然係打kog班試deck撚)
紅眼真心好玩
不過都要等抽完最後一隻千手先開始抽新包 差30包都未出

我都係課優惠撚黎
唔算得上重課
最多食幾粒鐘無限寶珠刷紅門
之前咪講左次次紅門我都刷幾千石出黎,咪用係度

相對課PAD黎講呢隻算濕濕水

屌， 幾時出優惠比我課

有冇上到遊戲王既巴打加一加好友，得閒切磋下交流下? 我好似淨係加左35巴打
利申 上到遊戲王

終於有1張
K社求3張幼龍

夜晚9點半會開場打 晚打有興趣今晚入黎

你有黑龍夠用啦
呢張現時點好難用

我齊左3但用落去其實又唔係話好好用 始終冇檢素係差啲

好，到時再john

哇，今早一起身打左兩場40
連出2張幼龍😂

513827594

有上過kog 世界賽，但長期潛水，有意可以切磋同埋交流下

利申：只是打左幾場最終預選，亞洲區排名12xx

090690619

我齊3都冇諗住落三隻
2隻好夠用

單卡冇戰鬥力通常係呢隻GAME冇咩用
唔似實卡40張卡可以好多配搭同展開
20張限死好多野

主要都係前期抽到一隻上手先有用

我見d幼龍藍眼deck根本只有特召沒有牌差，唔明點解通街吹奏

藍眼玩翻海馬人最終仲好
抽得幼龍藍眼上手就慢左好多

呢副deck可以減邊1張卡變成20張？

提升力量
高過你攻一黎唔多 二黎你有粉碎
三黎 佢咁高攻高防 你一張提升都係等運到

一係黑龍一係飛龍

thx法巴

漢堡包點解會係戰士族

我覺得似惡魔族多啲

加左

請問邊到打到神鷹羽毛掃
岩岩打左場RANK 有條友用左以張拆我後場既

打路人出
好似係R卡

直接拆人後場咁勁都係得R

岩岩睇返
應該係貝卡斯招技能造物主整出黎

唔係
神鷹羽毛掃係貝卡斯招隱藏技抽
唔知扣幾多血可以隨機抽一張勁卡
一張係一隻唔記得咩高防怪
一張係1800攻天使(招技啱啱出嗰時d怪得1500-1600攻)
一張羽毛掃
一張係魔術臂盾

唉屌又要係下層打啲仆街deck
掉牌 杏子 蟲 小醜乜都都有
點解上王同無上嘅人起步點都一樣架dllm
現實比賽都有種子隊啦

7月4更新會改
好似一季完左跌10階咁

仲有魔導戰士破壞者
我遇個一次呢種對手
話說我啱啱以為上面巴打講嘅係飛鵝羽毛筆

但係以後上咗白金終於唔洗再跌返落黃金

咁就好
啲人係用仆街deck
一係拖時間等你斷 一場打5分鐘以上

白金前都用oz上啦

6月28出闇膜良

跌5階
呢隻game rank開始參考其他game,加區同比人下季高d階起步

咁幾好
唔洗對班一步諗十年新手

今日木馬出左4次 4次都30lv

而家密到一個鐘一次喎

開始追第二張千手神

好多deck都玩到悶

屌無啦啦quote 左

密有鬼用咩 都未見過白金卡

無紅眼咪為有玩返神鷹, 得二鳥一佛就為有追定多張佛先

打40
6個金包兩粒珠刷到麻目

我想刷技咋, 但係全部重複

玩左1粒鐘黑龍,
好撚多白龍頂住晒

屌木馬又淨係出箱同金包
石都冇粒

SAME

黑龍天生輸出低 真係會比白龍活生生打死 你turn橫白龍 都打唔爆佢

用粉碎咪爆

遇到魔神可以投降

傻仔

啱啱有一鋪40
7個金包加1粒SR珠
我真係多撚謝晒

其實你識整橫人,人地都有後排既
黑龍勝在夠快,但白龍天糊肯定冇得打
BTW,乜DECK天糊都嬴硬架啦

我覺得呢D撚屌出現活動
可以食珠刷出黎會好好多
最起碼有心刷既實齊到先

配最終賭注玩白龍都唔錯

紅玉扔龍入墓,抽2張,靈魂復活隻龍,呢度等於總共消耗2張牌(紅玉+靈魂)抽返2張牌,然後直接特召隻龍
而白龍deck呢,姑勿論係幼龍又好海馬人又好,特召白龍出黎,呢度已經白白蝕咗1張牌(幼龍/海馬人)

召1次紅龍有濾牌+無蝕牌+特召,召1次白龍無濾牌+蝕1張+特召,人地多牌過佢驚佢果600攻?
仲要未計牛頭人+飛龍combo,成副野無論特召、堆墓定濾牌都快過白龍deck

諗住用蟲蟲deck折磨kog
仆你個街，30 deck黎既喂
原來今日重置左rank

蟲

我唔睇好黑龍

決定今季用卡通打rank

對比起究極神鷹納同三星黑魔係差半格,但未到冇得打既地步
我用黑龍打神鷹勝率都有6成,黑魔就睇運

屌木馬今日打左十幾場0白金包

我覺得同究極神鷹納差唔多
至於三星黑魔呢D食運野其實無想像中咁高勝率 杏子強化版姐

黑龍主剋白咭神鷹，但打神納應該一般般，如果以現時主流對抗同後期發展性黎講，我暫時唔太睇好

有冇咁多

頭先打場紅帽，用紅眼deck搭氣球流，又幾仆街，放氣球掉紅眼再復活 場上面用龍尖又可以掉紅眼

紅眼真係太屈機 打到中段我0張牌 佢加埋場上既仲有4 張 點打

粉碎你都係自己turn 仲要齊哂3隻5星以上先3300
2隻都係攬炒

大家天糊計
白龍一定打柒黑龍

你估親生仔海馬嘅王牌係流架

REMOTE + 次元門真係好PK
頭先有局打三星
我起手得栗波, REMOTE, 次元門+納DEE
即刻放哂3張卡上場
對面一局召黑魔導士，即刻比我用栗波搶走

出左吸血 牛頭 2張SR, re唔re好? 仲有186包

白龍有排出

呢d卡牌遊戲真係睇住時代巨輪輾住過去
回想當初咩氣球流，海龍屈機，好似好耐之前的事咁

海龍等翻身

漁太個兩張38lv 同 40lv卡超勁， 水隊等返生， 當然唔一定淨係打海龍啦

啱先見仲有6-7個站返到屋企
玩左場rank
因reset完撞到個玩小丑嘅新手
自己係到扭扭樂
我就玩尖兵黑龍復活
任佢扭爆我再翻生
佢扭一次都諗成分鐘
最後完左都得8回合
但玩到我落車都未完
搞到要行住玩

天糊玩迷宮屌打所有牌啦咁
白龍幾可天糊
未夠第5round最終賭 黑龍都成場怪
招隻海馬人即用手制拉走
看破都冇得出

但面具流歷久不衰

幼龍

岩岩打白銀，輸左比3牛頭鬼3紅眼飛龍deck
我睇唔透，究竟要洗幾多錢先可係茫茫大海抽齊6張UR

都係同一包姐

鸁硬俾人屈斷線

3鳥3佛3栗仲多ur 仲要唔同包

唔好講廢話啦,舉D極端例子托柒咩
最緊要係個勝率

最勁係運氣大槍 打親必輸

點鸁

入三星隊好似有奇效

白龍咁耐都仲未入倒一線

出左少女同玉就上去架啦
舊年世界冠軍都係白龍deck

138153
9點半夠鐘開場 今日話想玩既巴打有興趣就入黎啦

如果現在岀少女

一係岀禁卡表一係岀埋技抽or彈壓

時代眼淚

少女屈到震

成日打左7-8 40LV
一張SR/UR都無出

到底呢張憑咩值sr

係咪有youtube教人用降3星小醜
起碼打咗5次/以上 都輸晒

係未有BUG呀D屌
連續兩次打同一條友
佢用扣血杏子，擲聖杯反面之後就斷線
然後打第2局，竟然見到佢WIN多場就升RANK

即係條撚樣用BUG
用一用杏子WIN唔到就直接斷線雙WIN？

yes

我上面留言 打水deck
佢輸硬 我打爆佢啲怪就可以直攻 就斷線

dkayed 琴日stream咪玩小醜降三

屌佢老母啦

佢個stream 變左每日潮流

兩場都輸比你

今日好運

你地之前果場手制大戰

玩到就快死先抽到卡通黑魔女

手制果場好正！
黑魔女

幼龍仲係得一張

八哥上王了

白龍看破配幼龍仍然太慢，看破喺無白龍情況下係一張廢牌，本身重諗住落埋冥王龍，睇嚟要再諗
目前黑龍看破應該更加可行?一來三星可以就咁召配看破(雖然無黑魔導咁好)，二來唔用三星，黑龍縮deck手段多，墓地回收、特召嘅方法都比較實際
睇下可唔可以夾青之眼的威光(堆墓)加光之導引(特召)，不過前者得一張，無前者嘅配合，後者目前又唔係話特別勁

不過青眼係K社親生仔，遲早又加強佢，目前繼續等

cls

有無link 想睇下佢地點組

巴打識野

5張

講緊我

係咪城之內果場

係 你用咩deck上
我依家仲係白金2

ya

唔係dkayed玩先啦，日本第二用副deck先

第一次用海馬boy打 30就出3張
大家都試下用大佬打細佬

好啦

刷左n次賓妹
每張SR/UR 5+
但長老死都淨係得一張

刷左n次光頭 張張卡都3張 係光頭1張都無

試過兩局出3張巫女
但長老都係打咁耐得1張
第二張都係打盃白金換返黎

今日極限白金3 衝王失敗 八哥太強

你地好有恆心

我仲係銀牌仔

我已經放棄打rank，單機打活動輕鬆玩算

得翻20包都唔比雞我

我冇打過 係上季

每打兩場rank 就會俾班一步諗十世嘅新手搞到唔想玩

幾時有得打巴打

74了得4張ur 仲要係無用

我為左一張千手神抽剩20包流星龍包都未中
幾時都話隻game識讀心

岩岩俾卡通佬斷連勝
真係好勁 打不死的卡通怪

白金3狂打卡通世界 輸晒
打不死 又吸唔到 控制器又唔俾用

咁得意用基斯
重新開始？

換卡個招技
有d卡通打要俾500 都叫配合到

打左兩張次都係重新開始
同咪兩次對面都係一出場就用神鷹炸我場地
第二回就召隻1000攻效果怪釋放係手牌拎卡通世界

唔講以為係電腦 一式一樣...

現在無人用扣500血旋風

得返神鷹同嵐可以拆地形

現在仲要隻1000攻揾地形都算平均少少

岀場地傳送就

仲有龍踩既但唔係人人用

係 依家基本上無人用拆場地魔法卡
除非你玩蓋亞/白龍果啲
否則只要俾卡通佬拎到張卡通世界 就輸硬
連控制器都唔俾用 真係唔知點解...

邊隻係釋放自己拎場地卡 ？

呢度有個規則問題

如果永續魔法既卡通世界同地形同時存在

有隻卡通惡召係場

之後你整爆永續魔法既卡通

惡召好似都係要收皮

卡效果好似係寫卡通世界被破壞時

如果係咁就解釋左唔應該用卡通佬招技來玩卡通

而係用公廁基斯

原來係咁

早上兩次俾卡通佬斷...
依家上王要面對降三星同卡通佬真係幾難搞...

飲巴啱啱講有隻1000攻拎場地卡嘅怪係邊隻？

揾唔到張卡 我無
等其他人幫你

呢啲deck穏定性太講運都係望下算
我都係繼續玩蓋亞同黑龍

純粹好奇下
thx巴打

蓬一至五夜晚9點半我會開場

可以同你地亙相切磋

終於齊3張幼龍

我得一張...

得一張

一張~比多張我夠架啦我唔貪心

木馬我屌你老母

點撚樣啊又係俾卡通斷 有無破解之法

求加好友 026537036

玩蟲隊用燃燒大地

見到人用杏子仆街蟲都上到遊戲王
我唔知佢地點玩 我唔識用...

我就係用仆街蟲

咁你上唔上到

上就上倒,不過好睇運,唔穩

我用仆街蟲試過白金3三連勝
玩得實在太無癮唔再玩蟲

當好開心見到第一個係白金包嘅時候
過多10秒見到係UR卡
俾多1張幼龍我啦好嘛

損人不利己deck

我覺得雖然三星好閪
但都叫睇起手牌同先攻
而且刷看破呢啲閪卡嘅過程都係漫長
btw蟲deck毫無成本，齋抽卡就砌到
勞動成本係零

收工

3張看破,有2張都係換返黎, 海馬太難刷

我世界賽兩張sr都係換聯合
打咗3次定4次唔太記得
都刷唔到一張

我本身得1張
世界賽換咗1張
點知出咗矮撚又刷到1張

沈巴玩紅眼係咪100%贏咁濟

紅眼牛頭勁到痴咗線,用囇主流meta decks都係贏唔到,有冇咩counter方法

遇納祭唔掂

用早幾日個咩包裝博士巴打講既白龍deck囉

想問一個combo問題
牛頭鬼一出可以dum不死族落墓地
但死咗又可以特召手牌嘅不死族
不死真紅眼應該全部dum晒落墓地等真紅眼靈魂
定係dum淨1張等抽到係手牌送牛頭鬼去死再特召？

希望大家睇得明唔好話我1999

應該全個post得你有齊卡試
我諗就dum一張不死龍夠
墓入面冇先再dum

好
我轉下用法

睇早幾頁定上個post個齊卡youtuber
金5升kog條片學下應該好d

我應該miss咗
我去摷下先

唔好笑白龍吖

bin c

白龍呢d tier 2完全冇討論價值

邊位巴打game名叫DuelKinG
送紅帽簡送一張卡啦
多經好多

有1.5倍經都唔覺有加過，淨係升咗杏子40lv

升完杏子卡通佬

升緊城之內

呢張陷阱卡配白龍deck真係幾勁
一round兩隻白龍打死對面迷宮佬

幾時再有優惠包 心郁郁想抽卡

你唔夠我慘，我由第一日開始刷。
lv40舖舖9000分，5張卡打到5/3/0/2/4
而家打lv30都要專登執套deck出黎刷8000分

有無咁黑呀屌
打左成百幾張卡出黎得6SR

你呢個算正常啦

少年，等我話比你知咩叫黑，黑過阿嬌呀

卡通DECK咁難打GE

拆到場就神，拆唔到就含

我用神DEE比佢屌
搞到而家次見人出車我就要轉佢過來

打rank好多卡通 玩納dee比人屈

我今朝俾卡通斷左幾次
唔係卡通直上王勁順...

我覺得卡通最正係打得快, 一回合出場地, 召埋卡通美人魚, 再召黑魔女/惡召, 打你2下就死, 你仲要無法對付佢地

所以我上面話俾佢岀到場地都輸9成
控制器又唔俾用下下俾佢玩直攻
同換唔到怪打佢
佢啲卡通怪又不死 3round內必秒你

岩岩打左場咁既野出黎，木馬真心痴孖筋

係未得扣血DECK COUNTER到佢?

燃燒大地?

魔法干擾

最後一場白銀打咗5分鐘
對付呢啲諗十世真係少啲耐性都唔得

最後一場
wish me luck

上帝鸁定輸

如何

依家個生態亂得黎好撚悶
三星屈,卡通屈,納祭屈
唯一一副好小小既就黑龍
雖然早排實卡D真龍同十二獸又係互屈,其他DECK冇得打咁制
點解K社搞平衡咁多年都仲可以搞成咁

卡通同納祭屈都叫玩緊遊戲王
所以我今朝輸都無輸俾降三星杏子果種嬲
我都有問大家點破

但降三星明顯唔係我地睇既遊戲王
邊有得咁樣降怪既星數 無視祭品概念

其實我本來輸
我場上有張龍捲陷阱同一張入左納DEE GE 次元門
對面就有張入左大槍 GE 次元門、一張後排同一張大槍
而我得番500血
但對面唔知咩事唔進攻
我跟手抽中魔鷹破佢張後排
再用龍捲放番納DEE出來，吸大槍
之後就唔同哂

我5連勝有場打神鷹
對面先攻 放左隻音速鴨2100攻企場
我就放神鷹出黎爆兩邊場地
後欄放一張納際儀式卡 扮鏡壁大鳩佢
點知佢俾我大到 如果佢大膽少少 我應該會輸

我唔係用神鷹/三星/紅眼
上季臨尾上到遊戲王

用乜

維納斯

可能係佢無怪

佢驚次元門大槍擲唔中要同你隻納dee撞

但其實呢d位都已經被迫衝

維納斯都屈啦
我好撚驚打馬骨維納斯 屈牌數屈到

如果佢直攻，咁我就要開次元門
可以佢怕我有REMOTE或者栗子

上帝巴次次頭兩日就上王真係好誇張

鏡壁應該有得睇WO

唔知佢 唔明點解佢唔打我

你仲要放張發動唔到嘅卡
佢咁都淆
輸經驗

我咁柒既起手心諗輸梗
得手鷹無得揀放佢出黎破場地鳩打
點知最後都贏

之前聽聞有得FAKE人
好似有開關
就算有鏡壁，人地都睇唔出

點FAKE

連鎖由自動SET成手動?

唔識，等睇高手教

642272

得閒打下

787453

紅蓮鬥士寫我方墓地有3隻通常怪，就可以除外2隻從手牌召喚
我墓地有4隻通常怪，佢就唔比我出，我屌

沈巴岩岩打掉牌流有無玩到屌老母

sor

必須只有3隻通常怪先得，多同少都唔得

發覺自己升得好慢
有冇人有小智可以俾我,我會派返俾你
依家得我派俾人,冇人派俾我
004-081-280

a
added

我只可以講
好野

屌

沈巴用紅眼?

用錯路人DECK

係 我諗住用白龍克佢
點知起手0怪

想問下點樣加決鬥室入面既人做好友?

SOR啊上帝
我知道你用掉牌流
所以先用小醜克你 想用大小醜同石怪推你怪上手

我成場抽得2隻怪

卡通玩撚晒啦

打不死 我有睇

升熙柏加索斯
希望快D有得玩

我冇換過卡通惡魔召喚

你地終於明白我今朝打卡通佬果種無助既感受

又丟牌流又蟲deck...

我岩岩用古董南瓜龍DECK打weshito巴
應該激到佢嘔血

今日打咗7場40lv, 跌咗3張ur龍都唔跌多張幼屮龍俾我，到而家淨係得一張

我今日打咗2場40
7場30

玩下FUN DECK

我4張ur 仲係得一張幼龍

冇人夠我黑，5/3/0/2/4

你總數多

剛剛做左個on99 demo

仲有冇duel room

都係玩fun deck je

森之番人係手度on99

仆佢個街

想試deck，可唔可以join?

隨便
呢度每晚9:30左右都會開DUEL ROOM
得閒打下就入來

我幼龍都係1

卡通國加魂吸收真係好屈
一黎回1500先

日日去傳送門打下8箱

由改人去到40個日打到依家迷宮佬三個技一個都冇跌過

巴打我最終賭注刷咗6000條key
加油
一定會刷到嘅

我迷宮佬依家刷左13個技
已經用左過萬條key 加每次打木馬用佢刷
都刷唔到降三星

如果係玩速度就未必會入

btw, 蟲deck加返重力斧打橫d卡通 (雖然得暴風work )

打爆佢副deck 效果幾好

變相鼓勵大家用多啲仆街蟲 官方

K社話依家個環境好平衡

羽蛾假假地都係冠軍過

變相減500其實幾正
d怪直出唔洗驚
如果有3惡召加隻黑魔女都唔係咁驚重力斧

可以點改良

OMG

諗住出卡通王國？死啦含家產

我用徵兵同金蘋果做防護手段

我已經好努力
但都係唔夠佢打

上帝巴你真係好鍾情掉牌流

好大仇口

雖然我支持你既做法

咁好似要用E西斯好D？

升王俾佢斷左2,3次 憎到仆街依家

不戰而屈人之兵

gd pt

自己未試過

殺哂班卡通就對了

終於刷到啦

出石都唔出幻齒龍

其實不停用決鬥珠
係咪會增加木馬出現的機會？

以為自己天糊好巴閉
最後未又係比我凡骨路人deck打到rage quit

卡通收皮

唔會

你呢副堅勁
我見你打沈巴黑龍都爭少少贏 好精彩果場

嵐+荒卷真係乜鳩卡通國都炸撚爆你

btw又貌良

但係好難上王...

抽得黎都俾人直攻死

用蓋亞強攻會唔會易打啲?

我係王試deck 用蓋亞都贏唔到
正如上面講 等你抽得黎人地都秒左你...

好多人係王試deck用卡通世界
我就全力阻止你班友試deck

其實冇乜好試
3魂交3惡召應該係最勁

3魂交實卡到仆街

唔太卡 反正會碌鳩走哂

就咁特召都夠快啦 洗乜咁多魂交
又有得直攻

係 直頭1張靈交都唔洗放
恕我太年輕 睇唔透佢嘅概念

呢條仆街
上咗王仲玩杏子扣血我dllm死全家

打到上KOG, 好多人都係一輸就斷線

我就覺得斷線冇乜野,
知道輸硬仲睇你演野咩

斷線好過拖時間

多謝K社
兩張幼龍我心滿意足架啦

我今日都中第二張
今日好似好易跌野 一早跌左兩張
之前全日得一張...

維納斯真係好撚勁
90%起手1600攻加兩隻500白卡配突指

就算起手無咁靚 一樣可以用馬骨造出黎
之後就用肉碎破你後欄 完全無我打

打親對面都係咁樣

我凌晨5點起身打40
6粒珠+2張R

重置新包 第1張UR又牛頭鬼
多撚謝晒

差1隻ur龍

33203，咁多個活動中最多已經係呢次，之前城之內一張都唔中

3抽3ur

你去死啦

我多過你 我129包 4張

你睇我連sr卡都唔中

無紅眼deck, 唔打rank，而家抽緊猩猩包想要鋼鐵騎士玩劍聖

我係非洲王

卡通佬

我想問你班卡通佬

投夠降未啊

求互換小智

done

爆緊珠升柏加索斯
好想快D玩卡通SM人

劍聖廢
除非對劍騎士有愛
抽黎會後悔

added

慘。咁唔知可以玩乜了，唯有繼續追千手佛

抽2套狒狒返黎擺囉
話唔定日後有用
張野幾勁

新手 唔識點組牌

幼龍仍然得一張, 玩咩

啱啱發現新pack有個48蚊特價，手痕買咗...

咁睇又好似唔錯

幾時既事 點解我冇

唔知喎, 我諗住入去睇下有乜好抽, 淨係得返新 pack有特價

堆墓又幾好玩
張ur唔係想像中咁無用

每pack本身都有一次48蚊優惠,呢樣野係活動以外既

姐係我抽撚左
算啦都抽得7788

未抽過新卡包

今日打rk做乜咁春多拖時間狗
拖完3分鐘之後彈game,咁又當我輸
咁撚痴線既

我打同一個人 佢連續兩鋪掟6

海馬我屌你弟弟

連登仔有冇開決鬥室
互片

等新手觀摩下

突然諗如果官方出天神之卡
實用上作用都好似不大 大家點睇

咩係天神之卡

有三幻魔，但未出

屌你用杏子打木馬40諗住順便刷技，都估死實係召完白龍再開龍之血統，點知到佢咁做既時候我都未抽到一張手掣 沉晒底

而家打咩game d人都鐘意浪費人時間

好鬼麻煩

你終於可以上王了

佢唔係掟6 但都係唔夠打

我果兩鋪係鸁硬 試玩水deck

而海馬係用咩deck刷?差2看破玩唔到白龍

空城/迷宮建造

244570
又到開場時間 有興趣既巴打入黎打下

今日木馬易踢多彌補我前兩日嘅黑運

幼龍有幾多張？
我仲係22221

2張夠，3張會卡手
反而我想要張SR神龍
刷極得1張

3栗波既巴打係邊個 呢場輸得冇話可說

你一出血靈我就知道已輸

鐵索連環

我就係巨棒俠

呢場如果唔係血靈我就輸

估你唔到仲有栗波

呢幾日出得好密
宜家44522

你唔知好彩定唔好彩
如果你擲中3或以上就輸

我試過deck 5張 擲6

咁先係城之內好玩嘅地方

巴打fd已add

二重

副二重好勁

我黑到手牌全部係真紅眼

我已經丟哂佢D融合

64232 ( 今日中咗5張 )

家破一次堆3張

個個都天胡牌

點解對面召怪我用連鎖破壞，佢用突殺召果隻怪，會無效我連鎖破壞？

我有觀戰
我都好奇

連鎖破壞失去對象，效果不發

因為佢突擊指令後發先至
效果處理完己經無左隻怪
你張連鎖破壞無對象可以指定所以發動無效

上到？
我依家打好多都屈次元之門 唔夠打

明了
因為速攻快過普陷

擲6會即刻判輸定下回合抽牌先輸?

即

屌咁仆街 我玩開城之內都成日好驚呢味野

連鎖先後問題
先處理後面發動嘅卡，然後先處理前面發動嘅卡
比如普陷都可以連鎖速攻魔法，咁處理就先處理普陷嘅效果，然後先處理速攻嘅效果

一樣速只係因為後發先至

用燒deck打26 deck既燒到得一兩張已經覺得自己好叻仔

明白了

卡牌效果嘅速度問題，可以睇呢篇文：

補充多一樣野
反制陷阱係3速,
所以反制既情況之下,
只有用反制陷阱先可以反到反制陷阱

有降三星好易上啦

用三星黑魔導屈住上
起手靚對面有乜撚都輸
而且唔難做

有冇參考下
剛剛連輸六場已經跌左兩層

我咁組

攻略網好多sample

最穩呢副
不過上個post有呢副既仆街圖
好似係

看破得一張咋陰公

剛剛連輸9場了

好多神納sample都係用3千手3音速鳥
但我鍾意用2千手2音速

我唸3應該勁D,夠快狂召對面應該唔夠資源解得切

看破唔夠三張就玩大槍貞德

有冇人黑得過我 次次刷8000都冇幼龍

我覺得all in 成副deck納祭
就少可以有攻擊力攻擊既怪
即係如果一打自閉deck eg蟲/一決
就真係等死 你吸完過黎都係0攻
要瘋狂連勝難 但如果一場過就真係好勁

無看破唔洗玩黑魔三星

得一張...等你集齊啲卡降三星可能已經廢左
有新出更仆街既技/卡

平民小小嘅恐龍ok嘛？

我為左一張千手神抽左成包...

係咪有最終賭注外掛
遇到同1條友3場都掉6
有冇咁好運呀?

啲運氣撚係咁架 我上面先連打同一個人
兩次都掟6

見到你又係咁,所以先問係咪有外掛
全部都6?痴鳩線

我玩就掟開1嘅

我都係

我抽都係多數靈交鳥佛栗飛龍牛頭呢D墊底多 ,都唔知係咪官方有特別較過

我真係恭喜你.jpg
牛我連出4張,靈交我又係連出2張,應該唔關事

唔知WOW咗未,啱先見倒有人先召1900攻果隻掘頭鯊,跟住用掘頭鯊效果特召手上漁太38LV送果隻鰤子姬,跟住再用果隻鰤子姬效果將自己將外,拉卡組入面既掘頭鯊出黎,再用掘頭鯊特召手上既細怪,等於一RD召咗3隻怪 (當中兩隻1900攻)
如果無記錯好似係咁

64了 仲係得4張UR

屌你老母對面城之內唔用技連中4次銀

水隊依家幾勁
我用1900特召1600攻釋放破壞對面一張後概
同時再打開同路人破咪佢隻企場怪
再通常召多隻怪上場 兩隻直攻擊

但打神鷹會仆直 水deck好靠後欄

感覺同白龍deck幾似，都係特召手上怪，不過佢係依靠怪數量同加攻防魔陷，白龍deck就靠高攻怪+看破

終於刷到一個3張
32221
張UR暗龍有鬼用咩

今晚duel room開放卡通deck比大家屌打尋仇

融合咩黎

點解唔用新包果隻1700攻恐龍

上到kog 都仲有人拖時間

打rank真係好花時間，白銀啲人又慢又拖，又同佢地試唔到deck 真係要用神鷹硬爆上去先得

我用真紅眼強攻上黃金1

飛龍得一張想玩都唔得

之前用杏子燒血自閉上

諗都唔俾諗

琴日睇法老王條片
針對卡通deck黎上kog
用基斯重新開始嘅維納斯deck
今晚試下用黎衝王

琴晚係duel room都試過，我自己就加埋木馬張ur黎玩

所以我quit game算
浪費時間

you are not alone

融合隻雙頭同屍龍
新包我未抽

融合轉手制或者裝備卡都好過融合隻垃圾
新包有隻1700攻恐龍 n卡黎 試下抽

呢2日木馬出得一次40俾我

星期六我淨係出現40但係全部跌R卡...

31121暫時
張UR可以配最終賭注玩秒殺,其實OK

水屬橫行嘅時代唔通又嚟？

水deck我果個年代就係玩傳說之都 之後仲有冇新卡出，除左槌頭鯊之外

要自己放場地
廢撚到

當技能出過屈
依家可以落3張，算係平衡咗

副Deck啱啱出嗰陣話買三盒就可以攞嚟玩
不過呢度就重差超重力網

我覺得ok喎，如果水屬性降1星配槌頭鯊，4星怪都可以直出黎，咁當然你要抽到場地先做到野

殺人鯨deck可以玩下

你要諗一樣野

卡通,三星,黑龍,神鷹

依家咁既展開仲等你出場地
死左十世

應該有得玩 睇下佢出唔出比我

唯一諗到可以一試既係最終賭注
落怪->大波小波->海龍->海龍神->海場
一野清你場+手牌

所以咪話抽到先有得玩 抽到講咩都冇用

但自己手牌都冇埋

冇點抽過海包……

你有隻2900
對面得1張手牌同你玩,點同你鬥

我SR全3但兩張UR都係2

齊卡就試下配最終賭注對比下漁太先

殺人鯨齊三，試下組
不過海Deck點都玩下，回憶

可以落三張，用返漁太個技打普通水deck，出到就鎚頭鯊拉鎚頭鯊再拉其他，出唔倒都可以用返鎚頭鯊，抽牌叫做可以用強欲海鰻，不過手牌消耗嚴重，縮deck唔夠快(可以靠漁太張lv38嘅卡)，抽牌無咩效率，無星球改造同超重力網比較可惜

海龍神，問題略同海龍，比人一個突指就收皮，但唔驚安全球同荒野大龍捲

我再搞搞佢

你個名

暫時 45142...

33221

12211

巴打唔係潤你
btw我至今都唔明張UR卡究竟有咩用

for未來 因為只要兩張墓地卡就召到其實好抵屌
仲要係光暗屬性 呢兩個屬性都係勁怪黎

3栗波3雷龍3ur龍

63024
乜都有，就係冇幼龍

手
搭靈交手制栗波
幾易召唔卡牌

20212
仲有兩日都無，大家努力

目前可以配白龍，紅眼黑龍，落墓之後用真紅眼靈魂召上嚟之類，不過就咁睇唔太實用
呢張卡本身用嚟配合類似實卡日蝕飛龍，比起佢老襟呢張無咁好用
佢老襟：

81353，當自己畢左業，hea打算😂

UR龍幾好用，配城之內最終賭注用來玩一回殺
不過前提係要捱到5個回合

召喚師檢索白龍
栗波暗屬易落墓
暗星龍招技扔暗光屬落墓再特召另一暗星龍
扔幼龍召白龍都得
技能粉碎輕鬆3000攻

就咁睇配最終賭注好啲
副Deck濾牌快唔快？

算快 暗星龍扔牌組入面唔需要既怪堆墓
青龍召喚師檢索
守墓打法

衝星龍就出

仲要係R卡

遲啲可以upgrade張卡做鑽面

要咩條件

係卡商人果d je如果無睇錯日文

佢靜係話用珠黎升 望落好似幾簡單

唔係wo真係卡商人多個功能

俾珠升級

未有detail

10000分不是夢

狂抽卡全部卡整鑽面

我百幾粒sr珠終於有得用下

洗唔洗金幣先 要既要留返啲錢換卡

頭先用卡通DECK打扣血杏子
佢用炎女扣我800血
點知因為我有魂吸收，佢白白送我700血+自己無左3張卡

贏呢啲仆街特別興奮 仲爽過上遊戲王

想問下風暴蓋亞點組？

3風 2荒 3次元 3手制 3暗殺者 1蓋 1 1800攻 1家破 3混沌場

3混沌場係我唔玩藍亞既原因 唔值係果包卡到狂抽

去dkayed utube channel 睇片好過啦

2個場都夠
我都有個換左之前打莫良張+500惡魔族攻嘅場地

我係咁組
場地卡可以for家破人亡用

沈巴你試下用黑眼紅龍衝上王
個個都話勁 但未聽過人用佢上王

那有珠同錢買卡片商人

琴日打咗兩鋪
金2已經係卡通同白龍
兩大剋星for真紅眼

又一場杏子扣血
屌那媽
上到KOG仲玩埋D單機DECK
不如DEL GAME啦
BTW, 又送700血比我駛

唯一解釋原因係條友想快快手手打5局拎石

我今日都打咗兩次杏子

睇youtube睇人金5上王冇剪接只輸一場
嗰時未有卡通場

我上季金5打到白金3 4連勝咪
最後一場俾降三星大鎗斷

Btw呢幾日都無打過降三星
係咪已經無人用

完全唔覺三星勁
個個渣手制突指
呢隻驚屈高攻係搵唔到食

而家三星啲人打慣咗都唔驚你啦, 咁多天糊咩

降三星配異空間/次元/中華鍋勁喎

Btw依家好似真係少咗人用
但我未用過
未知用上手係咪真係好似你講到咁廢

階級顯示個十局
十局都係輸

屌有無咁廢 cap deck嚟幫你改下

三星其實好似杏子扣血流,都係拼起手靚牌多過同對面博奕
不過三星好過杏子係因為佢有靚起手牌組合既機率大好多(唔講其他,正係二重+求其2大怪起手對面都好難解唔倒你),而且有大怪企場對面同你博命會好大風險,呢點已經夠執倒好多場
杏子就對面好多時唔會淆你,而且你好難建立場上優勢,比人禁住黎打

同埋家下少咗人用神鷹,成堆卡通三星黑龍白龍呢D勁快特召高攻怪既DECK,杏子果D扣血流根本頂唔住呢D猛攻 ,我唸扣血流會越黎越少人用,尤其用黎爬分既時候

屈二次元 杏子 三星看破

屈四條白龍 有張魔法卡係咁拉番白龍出黎

卡通世界加計數器無哂怪獸效果

大佬我玩黃金唔洗咁屈法下

我就睇下你有幾多卡擋
卡通王國得咁開心

打柒卡通

組咗副神鷹納祭

今季上王真係咁多季最難
黑龍又屈
三星又屈
卡通更屈

咪話我唔益你地啦
用呢隊去屌爆D西撚蟲呀,三星呀,卡通同黑龍

原來已經出左阿特蘭蒂斯

仲有水隊 ,不過好彩我呢季正係遇倒一次卡通

好彩我第二日就衝到上去
我係到屌卡通時大家都仲未有共鳴
依家個個奶嘢 普遍都黃金都有

我1張兩星R卡都無

抽啦師兄

好彩我第二日就衝到上去+1

一陣開DUEL ROOM比大家屌打卡通

研究緊獏良搭木馬UR龍

啱啱先上黃金

633211
歡迎大家入來玩下

卡通唔驚大槍wo

單體效果冇效

打決鬥室第一場打卡通
第一回已經卡通王國

第二場到仆街蟲
無用笛就蟲面

無癮

Wes巴好波 控制器用得靚

次元之門得一張

第一次中大盾效果

點解係咁加血既

嚇死人咩，以為用左魔除再用龍踩

你唔用靈交我都無留意大盾有呢個效果

第一次有人中

我都想

月餅巴真係 好想dllm

以前杏子仲好hit果陣,用守墓打成日中招

卡通好難打，手制廢左

卡通有呢張保命好似唔錯

卡通係好PK

咁好彩抽到手制

交易商張魔法卡會唔會好啲？

兩張鏡壁

爭啲打鸁你隻卡通

果張我都有落3張
但有時比對面一次過消2-3次

好彩你無栗波

呢副野有7張以上係可以掃卡通場地
我講左d咩
你去睇返d卡效果就明

打卡通打到燥，立即塞兩張龍捲風落deck

WES巴點解會塞神鷹入卡通DECK既?

消神鷹場

觀戰ID：791972

拆對面神鷹場地掛 ?

組左副卡通入黎搞事

用番守墓先

頂 抽唔到怪

用水DECK打左5,6場正係輸左俾卡通同蟲

動機明顯

無咩正常下怪可以用

一係玩大d 入卡通回帶魂吸收

但自己手運唔係好果d

所以前者

btw, 三力量巴打你好波

成日得一張SR - 上級抽

我今日一張都無 不過琴日5張 今季收貨當畢業

孝感動天

但得一張異之元

異之元 次元之門

岩岩邊位手足係西鐵睇住我玩

果陣有得食珠任刷都唔刷

見人三星放呢張
有咩用?

單純2700

咁不如放樹熊

下季都唔知點衝王好
5場有一場卡通 神納馬上收皮

佢想互燒1千掛
張野效果大家開turn燒1千

神納打卡通算好打
一係咪用我上面果副

開完三星已經少血
仲要燒自己血？

而家KOG都有唔少人唔知卡通堡GE效果

張牌唔知算唔算好用，一般放兩張魔陷就抵消佢削血嘅效果
即係屈你點都要留一到兩張魔陷喺場
但咁算唔算屈呢

業已畢

新手抽邊個包好 最頂果個？

其實維納斯deck
係咪100%起手有維納斯

我由呢個卡包岀之後到依家
未試過打起手無維納斯嘅維納斯deck

呢張應該攞嚟配黑魔導張魔法卡
迫你硬食1000血

點會可能100% restart都唔一定有 係叫機率大啲咁

點解可以打到咁多

求意見

其實我想其他人都打重新開始個技出黎

但普通技都好難刷出黎

用完重新開始後都係得大概75-80% 有Venus 上手，巴打你係無乜運姐

用基斯啦，內置架

食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗

個卡包有冇半年？
我真係由呢個卡包出到依家
未試過對面無維納斯起手

我33231

3.1.1.2.2

連續4場卡通 個個一開波卡通王國 守衛 6星怪
打條毛

我打得好開心

新手求指點 冇方向要抽邊d包 同埋唔知有咩牌組方向

神鷹納祭外掛張暗黑耀星有無得諗，雖然張野比人轉防就變廢物...

你咁姐係卡鳩自己姐,最好唔好

卡通真係好煩 一岀王國就end

睇返我上面果副
可以瘋狂拆佢張卡通王國

都係嘅

龜巴啱啱有參考你副deck
屌打卡通
我加咗家破人亡爆佢張檢索卡

冇人理你好可憐
海隊應該係新手比較易做到嘅一線尾deck
呢隻驚好小勁deck 可以集中抽一包就組啲 啲keycard都分散係唔同嘅包到 我就建議你抽左啲 萬用/刷分用嘅卡先 之後先再諗玩咩主題

冇計 第一次係度問野 唯有叫多幾次拎存在感
你肯答我已經好好

岩啦,打到D卡通,神鷹,蟲蟲,三星啪啪聲

Btw 睇第一頁 抽左宜家最頂果個包 抽左成堆雷電家族返黎

其實我一睇龜巴副DECK都知破到「煩DECK」
但我無2星怪 無果實 無技 得兩張大鎗
所以我睇完就算

老實講,俾小小錢開珠刷RK升人打紅藍門,
你會發覺依家出果D卡包根本唔多勁,
紅門最緊要,因為分分鐘你刷完D石仲抵屌過你就咁課金抽卡
我有個AC9999石,靜係抽左小小黎刷門,個AC已經夠你上遊戲王有突

咁有咩卡係應該要有又應該抽?
以下既卡將對你刷分有幫助

海龍:3隻倉鼠
究極龍:4星蟲/強慾碎片/陷阱干擾
暴君龍:蘋果
流星黑龍:RAI-MEI
神鳥:鍾意玩神鷹先抽,全部垃圾
天使:天使07,心慎壺(1張夠),薄幸少女
狒狒N9
混沌騎士:力之集結,有能力抽張OZ之主同合佢果2張融合素材
吸血鬼:ALLIN會有副勁黑龍組到出黎,但你要刷超級成之內活動刷3張紅眼復活

未必可以盡錄,有漏請其他人補上THX

刷啦兄弟,依家有得順便升人抵屌呀

最重要嘅食人魚 通道 繼承之力都冇

龜巴真係好有心機
我見間唔中都有新手問同一問題
已經答都唔想答 追下POST都知其實...

係喎,補返先,我用慣阿婆
繼承之力我譯左做力之集結,改返

要追有排追,同埋依家我地傾既都係點樣刷活動既deck
佢未到果步,就要刷左藍門先
btw,藍門刷分youtube大把,有時自己去對一對就知要點抽
我呢d叫順手姐

未到T1 deck水平
你留意下追下post就知依家邊幾副係T1

明白 宜家即刻開珠刷

我就建議你出紅門先刷
過幾日出,你到時再刷好D,唔好晒

6/28開紅門,到時再教你點執副野黎刷

佢靜係世界賽先出現過 8個鐘升9萬分

佢果副應該係3鳥佛神鷹納祭,我同佢打過兩場

未齊卡嘅納神deck黎 得兩鳥佛

關巴會唔會去比賽唔影相俾兄弟睇 潛曬水...

有冇巴打自從世界賽之後覺得玩得冇心機 路人都懶得auto打

搵完你老襯送分俾佢就潛水啦 講得難聽啲就當你(地?)condom咁用

納祭同儀式2

睇日本第1過套好過啦

(後攻) 一回殺卡通王國

首先
對手先攻你就預撚咗佢完美起手

不過咁嘅起手 佢都預咗俾你直攻一次
(卡通deck 九成唔會有控制器/粟波 )

係呢個時候 就完美發揮
生命代價0 嘅功效！

一嘢兩隻青眼究極龍打佢老母！

果種爽快感仲正過屌西唔係講笑

利: 不求穩定 只求針對
( 我再諗諗有咩方法屌打卡通佬 開心share )

屌係wo,好似都work,咁高攻佢頂唔住,不過可能要再慢慢唸調整下點砌

反正佢地直攻扣硬血
我不如all in 一round 兩隻4500 打佢攻擊表示既
2500/1400攻

套deck好正常 亦都好正路 我套deck同佢差唔多一樣 只係我放大龍卷佢放控制器 小弟不才只係排第10 請問套deck有咩問題

好呀 呢兩日keep住上水

下話 咁巴打你都應該好高分下 相信唔少納神俾你屌打

介紹啲台妹嚟識咪俾link你

到底咩人先會講野又書面語又口語

好感動 上左王
金三開始已經難打到痴左線

但係當自己用就會冇venus起手

而家白金場都叫多左好多款deck
有神鷹 三星 卡通 守墓 水隊 黑龍 白龍 恐龍

一開始睇口吻就似台灣人
之後佢話交換link 就更肯定
我有無估錯？

Confirm兩鳥佛黎 我有幸打過兩次都好彩神draw贏左

巴打 見到你打d字係屋企大笑左出黎

咁咪好囉，之前WCS大把份人都係神鷹同三星(雖然自己都係用呢d deck 悶到抽筋

終於可以瞓覺
畢業啦

我諗到個完美combo

龍尖 -> 食白龍 -> 埋伏 中華鍋

心諗你用效果整死我 我可以特召白龍
你用高過2000攻嘅怪打我 我就開中華鍋
再特召白龍 你點打都死

點知 唔work

要人地效果爆先用到龍尖

屌最驚係巴哈狗定哈巴狗上黎抄deck返去哈巴post威威
我前面果副好撚勁架麻

終於有第二張幼龍

剩番1日1.5經
諗住爆200珠升爆卡通佬

多謝木馬比鑽面我

D珠係咪只有課金先買到

官方會周不時無la la派珠

玩得耐就會儲到

而家2xx珠

平時冇乜用
今次一舖all in都幾賺
(留番幾十粒睇門口)

我買緊15蚊嘅升緊卡通佬
升到40就齊卡

平時打d路人甲洗唔洗刷高分

auto打
基本上2-3000分就得
都係拎key刷傳送門
巴打幾多階先

新手 準備升17

最好刷嘅階段係
好似係31
總之唔好升上去37掟銀仔
auto都搞勁耐

D石除左抽 仲可以搞咩

你想搞咩

仲玩卡通
今朝又食左唔知幾多場卡通
抵啦

你好 龜頭巴

我想問尖兵被對方道連係咪發動唔到召墓地通常龍族怪個效果?
啱啱有場我打對方隻有送墓效果嘅怪(set)，跟住對方用道連，尖兵落墓就話我錯過時機

未必個個都好似龜巴你咁專打卡通嘅

其實副野幾萬用
乜都打到

屌，打rank打卡通真係打到屌出黎 唔針點打，落番3張驅動邪靈先

笑撚死

魔導王好勁呀!
配暴風同次元門
相性真係好好

又課

60stage 融合auto deck 4千分

獲得人人期待嘅決鬥者

關鍵字:華麗的演出

會持續加入新內容 處理平衡問題...

次次加完新野都極唔平衡喎大哥

咁計的話，佢2個月出新人物一次 ，雖然唔平衡，但出卡比以前好似快左，感覺上冇咁拖

會係邊個 應該一次好似路人咁刷，一次就紅門咁打

應該係闇マリク

咁咪有操控人內心技 同 睇到人手上有咩牌

人人期待嘅應該係闇馬利克
早呢兩個月出公告話有新角好多人都估係佢

呢個速度正好多

整到d咭好痛既魔術師

諗多左啦
係佢呀

我寧願要自創骰仔game個個

屌，同你同時間諗到

如果係佢會有咩技 諗唔到

如果係應該係d黑魔導既技

切腳

重溫遊戲王決鬥都市篇既柒頭魔術師
慶祝7月有得用呢條契弟

手牌抺殺同洗腦
全撚部都係禁卡

出本田呀其實

出埋呢次初代應該冇野出啦掛

迷宮兄弟都可以出有咩唔出得

屌
用錯AUTO打LV40

ON9,仲有超能力佬,本田,雙六爺爺,牛尾,人偶師,馬利克既人偶,馬利克
出多2年都仲有得出呀

城之內阿妹

阿妹識打牌架咩

光暗假面呢

唔好忘記佢

決鬥城市賣決鬥機果條柒碌
用黑暗大法師打遊戲
技能係起手一張大法師頭

用幼龍 配合悔恨再生 都幾正

原創多瑪篇又可以出，乃亞篇又可以出，然後KC盃又可以出，埃及篇啲古代人又可以出
人物係有排出嘅，但要睇下K社想點出

唔明點解會出迷宮，仲要d 技咁屈
兩個木嘴初代GX 加埋無出多過五集

我覺得係初代作為最高攻嘅三隻怪之一
青眼究極龍 門之守護神 3500攻飛蛾
K社都唔會想佢地寂寂無名
係3個怪獸位根本冇咩空間出到門之守謢神
所以夾硬出招技直接特召

屈在三星降

我懷疑諗降三星技條友無睇過遊戲王
完全無視星數限制

可能想直接出三魔神先同佢地降3星

佢大可以淨係比三魔神降，點知最後咁低能乜都可以用

真係弱智，打咁耐機都未見過一個咁失敗既design
以前GBA d遊戲王仲好玩，又齊卡，又無on9 技

咁打落去唔掂喎

所以上個post我話寧願玩無技
都費事岀咪啲on鳩技

第一次吸咁高攻

0的突破 作為畢業禮

仲差一張幼龍加油
我都係呢兩晚晨4 5點起身打
今日凌晨5點連續出兩鋪40終於畢業

33303，仲有果張魔法好似冇咩用當畢業算

兩張已經夠

齊三都用唔著所以是旦

有有巴打研究緊幼龍deck

兩張就夠咩?

我其實想試配最終賭注

3 白龍
3 海馬人
2/3 幼龍
2/3 青眼召喚士 ??

2/3 看破
3 神之攝理
3 手制
1 疾風彈

但我看破得1試唔到

今晚幫你試砌

今晚開duel room齊齊試幼龍，呢張真係唔識用

最終賭注扔幼龍都幾好用，唔齊咭試街場用疾風彈都幾好效果

我都可以幫你試deck

吸血鬼之主有冇用 抽左兩張返黎

你睇效果咪知

屌原來招好卡成雙唔係好似直接自扣開技，仲要抽之前開定技，抽到唔等洗卡咪含撚
唔怪得冇人研究呢招

好耐之前試完一次就不了

等改技

馬巴幫你試緊deck
啱啱贏咗對面幼龍deck

超級孔雀舞

今晚有無人開場隻揪 想試FUN DECK

268930

啱先見人用極限濾牌流+超魔導劍士,係咁召出黎+多手牌,魔法卡又解唔倒佢

開左113868

想試fun deck
點知都係俾無敵卡通屈

馬巴你副last gamble 白龍

係有幼龍前自己砌果副係

3青眼士
3白龍
3海馬人
3手制
3嵐
3看破
2砂龍卷

始終睇運

9砌要加咩

同你打左兩次証明民藝龍係唔夠幼龍勁

呢場兩位巴打打得勁刺激
神抽4星蟲癡撚線

sorry我用wifi都成日斷線~

有睇 笑死我

套deck未用得好熟
仲係好多失誤

龍捲自爆既係你？

係
用光頭佬

唔明佢果下龍捲清場做乜

AK巴 我以為將手牌龍尖掉落墓
可以係墓召白龍 點知唔得 失算所以投降算

佢唔龍捲都事
佢打落我幼龍到 我特召白龍 應該快過佢掉牌

縮到20張先講

咁樣打真係試到好多on9野
我本來諗住幼龍自殺召白龍但係諗多諗好似唔得架喎

啱先刷到虛張聲勢
諗住研究下玩法

另外想問點解人地用海馬人特召白龍我看破唔到既
我記得我都有白龍站場

要召海馬人就看破

Out 咗紅陽鳥

自己冇得玩

自己嘅戰鬥階段幼龍被破壞唔可以發動效果，因為同幼龍效果有矛盾(發現效果後不可進入戰鬥階段)

龍尖只可以因為對手效果入墓先可以發動效果特召

然後看破係無效並破壞常規召喚嘅怪獸，用效果拉出嚟嘅怪看破唔倒

無查調整就咁答

我諗我下季可以用幼龍DECK玩下 好似幾穩

同你打2次
你2次都擲到5

打RANK就會擲1-2架啦

看破正係解倒規則特召，解唔倒效果特召

所以我岩岩打AK巴
我知佢後面一定係看破
所以我特召耀星龍後
手上兩張牌 一張係海馬人 一張係白龍
我都唔放海馬人出黎 因為我知佢一定開看破
海馬人爆左 我2400攻星龍就打唔爆佢防守白龍

咁我就開星龍效果掉手上既白龍落墓
再係手牌再掉龍尖諗住一ROUND特召兩條大龍
心諗呢下真係遊戲王

點知龍尖發動唔到效果 SOSAD

我今日擲到1同兩鋪2

近期玩翻 成功用光頭星上到遊戲王

降三星大鎗？

第一鋪打上帝巴既降三星小醜大鎗
其實我見你召大鎗果下已經屌左出黎
之後你再打開小醜推我白龍上手 又屌左鑊
呢個DECK真係好狗

你認錯人，我無用過小醜大鎗

齊晒卡就係冇招技~想試下用都唔得
虛張又冇三星又冇神鷹又冇~

咁係邊個 好亂 搵人整個list對名

用新包魔導王、弗利德再加槍龍同食人魔

我係阿路卡

早知我整世界賽排名圖果時打咪

Forum Name_ID_Game Name:

AKQJ10_038 758 582_ AKQJ10

自己填~下個post放頭~

飲水絲源_456-850-781_ 丁之神

( 有冇人整條LINK入去打 好似問卷果啲收集資料 )

個server做乜鳩
連續幾次都係咁

俾人BAM左

bam乜9 個ac仲好地地 間唔中幾場就咁 npc先會係咁 個問題今日先出現

K記改緊你AC D彩包掉率

刷唔到唔洗咁喎
我杏子刷左萬幾條藍key都靜係得1張賢石

但你次次活動都歐洲人

35巴你中卡數次次都係我既約兩倍 可能真係改

會唔會係咁
我都唔係好歐洲姐 莫良打左咁多次都係0張惡魔傳送 上次迷宮仲差張次元之門 矮撚跌得一張gamma

有時有D野真係忍唔住好想講:
新手如果想課金既話千奇唔好走去抽卡,去8591求其買個AC起步會慳返勁多錢同時間

無左個過程無樂趣...

你要過程定慳錢慳時間

啲架仔真係要死全家
係王打親一決生死扣血都係架仔

又話禁革命 係禁啦屌你
次撚次都等幾個月先做野玩撚完未啊

即係你發現左有失衡/BUG
都要幾個月後先去改？ON撚鳩

其實我覺得真正樂趣都係PVP,而PVP又要多卡先玩得過癮,平時刷分同刷路人根本只係重複無乜意義既勞動性工作 ,仲有新玩會少咗好多之前活動刷/送既石

好多野唔係話改就改 都有過渡期俾玩家適應
同埋官方都del左post 應該唔會禁

比多張幻龍黎啦

幼

8成係30lv木馬
仲要一張幼龍都冇

我都想要多張 得2張

岩岩係KOG打水佬

佢係咁「同路人」同「黃泉船」
爆左我4次白龍

但當我召第5次 佢投降了

戀屍deck 我黎啦

多謝K社

有冇人可以同我互send 小智

仲有4個零鐘
睇黎今次又畢唔到業

成績: 61244

申請咗

31424

我玩左咁耐未試過有一次係畢業

總之幼龍得兩張...

兩張

兩張夠啦
我反而想要SR神龍

白銀場唔俾佢諗

張火龍唔好用
出場預左死 效果係掉手牌先拎返張
即係用兩張卡換一張 仲要自己卡 對面無事

識用既人講下可以點用 我真係唔識用...

33303，當畢業，

用死者轉生仲好，好難用到佢兩次效果，本身又低攻，仲要食一次通召先可以發效

非老手求好友亙送小智
275 411 365

佢係暗屬

而家環境係唔好用
因為佢個最佳拍檔真紅眼鎧暗龍未出

有關係咩? 暗鋼龍洗乜靠佢?

COMBO黎
佢執暗鋼龍上手,移除自己特召,再拉多條龍上場

真心唔明，好地地暗鋼龍點解係墓地? 唔係墓地點執上手? 我是但搵隻龍族out game特召唔係仲實用

畢業了

屌薄幸少女修正

又一個貓耳靈魂龍

恭喜

神鷹打卡通真係完全無得打

即係點?

修正係鎖完隻怪 隻怪變返覆蓋表示既話會解鎖？
除左表遊用唔到其他應該都得

我覺得係電腦明知打唔死你都會照打少女

如果用杏子主動撞就應該無事

但等update

幼龍好難用 真心覺得海馬人好d

變回覆蓋表示可以解鎖
AI會照打你

為左打卡通同最終賭注 白龍DECK放三張龍踩
真係打呢兩個DECK係勁既 但打其他廢唔穩

咁用返神納打
打其他DECK真係超穩 但打卡通就含撚

咁我仲可以用乜DECK上王

咁幼龍唔只係拉青眼

一決生死全家系列

黃泉船撞我唔死之餘
仲要幫我加埋攻

而家環境下
卡通上到top tier

目前真係卡通最穩

而家係啦
利申 我用卡通上左王(屈到覺得自己好狗)

即係薄幸88得

完全無得打
屌佢怪不死又唔中效果對象打西咩on鳩

我想問除咗3張魔法守衞
仲有冇咩卡可以保卡通王國

1區好好玩

仲要直接攻
加埋魂吸收打佢仲幫佢回血

木馬死全家

睇黎都畢唔到業

仲要唔俾人用控制器推橫強姦啊

想問下巴打們
卡通王國可以用魔法守衞主動防禦
被動嘅應該加王家的詛咒？
定係會有其他更好嘅選擇？
利申：次次除外3張發動王國硬係冇咗張守衞

你自己都講左啦 無架啦 已經完美屈機 仲吹毛求疵

卡通多人玩之後

之前重課紅龍無人講

可能我太黑仔
次次除外總有魔法守衞⋯
我都知冇絕對完美嘅reck

紅龍好似連屈機既時代都無就末落
神鷹 同 納祭都叫有一個period係屈

張卡通王國完全係一個bug
拎到上手基本上就等於鸁
隻驚完全失曬平衡

所以我話k社話佢自己會出新卡解決失衡問題
心諗屌你次次出完都極唔平衡

鬥慘大賽開始

卡本身唔係bug 係將岀卡既年代打亂晒je

如果一陣個event 真係岀ur色仔惡魔

咁會平衡少少

垃圾木馬boy 一張幼龍都無

不過不失

我會分做兩種，一種叫運氣牌型，一種叫技術牌型
牌氣牌起手有少少運已經唔洗點理對面直接贏，但運差無乜後續手段，技術牌就算起手好運都離必勝好遠，但就算運好唔好都可以不斷交流博奕，用技術主宰勝負既比重高

杏子三星卡通都係運氣牌型，但越出越屈，不斷減低起手運氣成份，又增加壓場性同抗性

最後一擊

結果無

k社on9將隻game推向運氣
明明玩遊戲王就係想玩技術戰術

做乜野又改顏色又改大細

出張勁卡唔緊要，但唔好搞到乜都counter唔到佢，叫人點玩落去

守衛限1啦應該 個個咁多旋風 嵐破你咩

不要忘記仆街蟲嘅3張大地

我反而6張幼龍

屌你老母
你都係想我咁講姐

我冇ur嗰張

ON9又遲一粒鐘開

遲開可能會有石

維護王

500石

新卡=1張 好撚野

有得用珠換大盾同負作用

當刷石同拎多支戀屍

師兄你打多左個0

本身見到有得轉語音好撚興奮

一禁落去

仆你個街韓文黎嘅喂

死都唔俾日文

仆街 點解我個日文語音會無左

如果你係mix 既話要重新安過

資料傳送粒制冇左 點拎翻個ac

我係日本app store down 日文介面 但都無日文語音

莫良40係咪同之前一樣？

apple 撚有

an撚

入到啦喎
出左女惡魔

求幫手report 俾k社
google play似唔會理

受影響玩家咁多,應該會大把人SD信比佢搞
當休息幾粒鍾啦

an撚入唔到game點sd信
今次唔送翻2-300粒石都唔得啦diu

之前有做問卷有100石

同志

我以為要入到game入面再㩒資料傳送 點知㩒完都無轉到ac 粒掣唔會係將新資料替換落個AC度呱 點算 可以棄game。。

太唔冷靜啦巴打...

sd信問下啦

呢位巴打玩幾個ac

依家好撚在用爆咗mon既舊電話仲入到返個AC 嚇撚死 唔夠膽再㩒資料傳送 一間舊電話都洗埋就仆街

上個月初已經有人中過伏
不過放心,之後可以追討返既

入返啦 係用新機無得玩姐

如果係ios可以用Icloud回復
An機要寫信比K社先得

你要sd翻舊ac d資料去konami個ac到
你新整個資料傳送會overwrite 左konami個ac

重點係黑魔女有無波先

想問下新任40lv點打呀 有無卡可以停到闇良招技呀？
新手

除墓

。。。如果轉左都可以寫信去k社拎返既

就係洗撚走咗個主ac 好在舊電話無登出到 依家等有返粒掣先整

重新裝過可以揀日文？洗唔洗vpn？

你要記得舊機入設定整一次先
因間登出左就含撚

留意 宜家ai係你得返一張牌果陣都會打你隻怪

神殿bug 好似又來，蠍子入墓之後手牌同牌組都有怪，都係話冇怪可以召。明明副deck一路用都冇事，今日開始係咁

巴打用咩站場？
門之守護神定少女？

貘良40有靈魂巨炮 咪用門神合體打 一炮就收你皮

你需要既係命抽空城

未開始打
有冇打咗40嘅巴打俾意見for打闇良40

張卡全名係咩呀？搵唔到🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️